跟今次區選結果搬屋點睇

喺啲穩贏既區例如新東 搬去啲深藍區溝淡佢

4年後，老既死一堆，年輕既有選票